是日午餐加下午茶

Mos burger 🦐堡+他他醬，喔哇
仲必叫嘅雞塊(食曬)

咁樣衰, 俾我就換第二個

man Fa b
我覺得M就好食D又平D

外賣就算啦

So desu ne🤔
得閒try try先

弘B
Mos好食好多喎

你肯定成日比人加料

想睇雞塊相呀